Apple Pay 係日本有邊到用到？

港版iPhone 係日本，用唔用到Apple pay ？邊到用得？